連儂牆可做 但無須守

連儂嘅初衷 在我角度
係「等大家喺休息/養精蓄銳嘅時間入面keep住市民嘅focus同話題熱度」

連日黎 我地睇到 只得三幾個人喺度守個連儂牆
好容易就比藍絲/廢老玩野甚至包圍
喺呢個時勢 你出得黎幫手 你條命唔係剩止係自己咁簡單
你地有事 好多人都會義無反顧咁出黎幫你 唔會有人想掉低你地任何一個人

發夢油塘當日見到有post話要人 都出左去幫手
但事後諗返 其實係咪可以有其他選擇避免到呢種情況再次發生？

以大埔隧道為例 比撕紙狗拆左 第二日可以起返個比前一日更豐富嘅連儂牆
此舉嘅唔會有任何手足被打/被非禮 又可以keep到個牆 又可以比市民睇到我地浴火重生嘅意志 何樂而不為？

做任何事 如果有更好嘅選擇方向 應該要好參考
我地唔係有好多時間慢慢成長 唔係可以經歷好多次失敗
呢個post 可能有人覺得係分化
但我只想講 我支持連儂牆呢種keep住話題熱度嘅方式
但係為左幾張紙 而令手足暴露危險之中 此為下策

另外 熱門對於連儂牆嘅post實在太多
建議可以集中討論 畢竟連儂牆嘅策略各區都可共同研究
無須事無大小都開一個post黎討論 否則就會喧賓奪主